一個星期返五日，已經覺得人生得返工

想移民去唔駛返五日9-6的地方

法國標準工時35h/w

我唔駛要好多錢，我只係想要多D時間唔駛返工

我4Xh/week,仲要幾乎每個鐘都做到仆街冇停手

邊撚到有得收6

6xh/week 路過

咁我咪要多謝黨
因為武漢肺炎我減一半人工
改為home office
但生意一落千丈所以日日係屋企打機

試過返1-6
連埋交通時間係朝730-晚730

我1-5,不過我都係連埋交通時間係朝730-晚730

一個星期返7日啊
audit Peak嗰陣真係唔撚係人

番五日 計埋搭車要十一個鐘一日

wfh果陣係我人生最鐘意返工既時間

我返到人生完左啦

上帝都沒法攙扶架啦！

35計唔計食飯？

加埋無朋友

一星期返三日就夠

只存在於幻想中

高峰期80 hours/week

唔計食飯都贏咗香港個市喇

唔駛食飯訓覺all屎

fg?

每日除左返工以外就係訓覺